一句講晒 Spotify 定apple music

Spotify
Apple Music
利申用緊Spotify 但鐘意既歌手 （陳綺貞 yoga) 都唔齊

呀屌開錯左係吹水台

Kkbox

kkbox

MOOV

Apple music都幾麻煩下
次次轉itunes ac啲download左既歌都會冇曬